奇連士文將會執教日本國家隊

日本隊在世界盃無緣躋身8強，教練西野朗已完成自己的世界盃使命。日本足協正在洽談西野續約，但報道指，日本隊新帥人選已敲定為德國傳奇國腳、前德國教練奇連士文。

《日本體育報》引述多名知情人透露，日本足協與奇連士文一方的談判已開始。日本足協向奇連士文提供200萬歐元（約1830萬港元）年薪合同，而奇連士文本人對執教日本隊態度樂觀。

如果談判順利，在7月20日召開的技術委員會內部會議將有望公布新帥人選。若奇連士文成為日本新任教練，將帶隊衝擊2022年卡塔爾世界盃。

On9

bbc佢有份講日本對比利時場波

吓.... 咁我寧願要閪野...

靠主辦國氣勢拎過世三
但係帶拜仁俾全盛巴塞數五蛋
帶美國連世界盃都入唔到

2006世盃帶到德國4強都廢。。。

呃飯食

搵佢教分分鐘世界盃都冇得踢

cos

連登真係小學雞。

路維之前都係佢副手黎咋。
當年佢接手教徳國，佢大力改善青訓系統，所以先做到2014年徳國隊嘅黃金一代。

上屆帶美國16強喎

.

睇錯奇雲度爾

典解你咁多日本妹名

好正

有冇圖片

自己睇la

佢自己影就靚

金色轟炸機呀屌你

奇連士文

青訓系統唔關佢事啦
足總本身做改革
佢最大功勞係將高速率呢個概念帶比德國
(仲要江湖傳聞佢教德國果陣大部份戰術都係鼻屎佬負責)

喺坤哥個mv都靚

佢識日文？

叫雲加帶啦屌

叫佢愛將普度斯基教佢

公道d講佢帶拜仁打巴塞果陣d人傷到要用雲邦美定奧圖打中堅輸5球都係預料之內嘅事
不過帶美國入唔到世界盃真係好柒
而家佢係美國已經變左袋底泥

鼻屎佬近年都係食奇哥06老本 而家比人話廢

鼻屎佬都係靠奇哥執好隊波

教波唔講，奇連士文做球員都叫唔勁，連登仔啲標準真係高到上外太空

德國金判坤 等睇日本大量血統兵打士氣波

呢個真 又識日文 又勁

日本聽仆街都似

以你講法 不如搵雲加黎啦
不敗奪冠 善用幼齒

西野朗居然冇得教

連登仔帶波最勁

其實日本勝又西野朗敗也佢

奇哥竟然係呢到變地底泥
睇路維本自傳雖然佢唔係成日指名道姓吹奏奇哥
但睇得出佢暗指近奇哥係德國變革最中心
但美國個part真係令人跌到滿地眼鏡碎

都係靠路維

爺爺又返日本

點解國家隊容許外藉教練??

日本之前就係因為外籍教練而兵變
外籍教練用親，表現都會不佳
2010、2018兩次奇蹟都係日本教練帶起

奇連士文帶美國用德國入藉兵用到走火入魔，但事實係美國本土球員同埋美職真係太撚廢，完全上唔到大枱

點解棍哥mv有

之前睇記錄片話鼻屎佬套波同德國教練訓練都係佢最先度出黎。
但教德國美國都收皮，真係唔知鼻屎佬坐享其成定佢廢

難以置信 仲未有人吹奏吳業坤(Kwan gor)新歌？

都啱既
不過佢將近年低迷既日本打返起，今次世盃佢功勞都唔少

廢撚得過你條過街老鼠五毛狗

唔再用巴西教練？

奇哥都唔勁
今時今日落場踢都好過唔少人 起碼好過今屆隊閪德

其他女好唔掂

仲迷信外藉教練 有版你睇 本土教都入到8強

標題黨
內文係談判中標題咁快寫將會執教

德國 日本 二戰之後又再合作

話奇連士文勁個d睇下佢教拜仁踢成點先啦廢到比球員架空埋。

巴打識野
上面好多個都用美國隊同拜仁成績去話佢
唔係話佢無責任 作為教練 佢始終經驗尚淺
但其實美國隊個時曾經有段時期成績唔差 偏偏去到世界盃外圍賽就係贏唔到
教拜仁個時係歐冠仲要撞正個年冠軍巴塞
只可以講 佢連運氣都無乜

一般貨色

牙坤定班女

女

有兩個正

Child登鬼知呢d野咩

麻麻地

當年普列錫算唔算係佢發掘出黎?

奇連士文做球員唔勁

金色轟炸機都話唔勁

牙朗其實唔差

唔好搞人啦

金色轟炸機唔係好勁

同梅拿 路明尼加個的比又唔係真係話咁勁囉

on9盧

同碧根鮑華成就更加無得比添

連登仔google 都廢事就將美國出局入落人地數，
奇連士文教到16年就冇教啦喎
佢教嗰屆壓住提子入16強，2比2和比利時

自 2比2和提仔，加時先輸比利時

佢教拜仁問題唔係歐聯輸比巴塞到
而係上半季要打到最尾幾分鐘先唔使比隊升班馬賀芬咸壓住
開季已經係咁失分
第一場打漢堡已經靠運氣先唔使輸波
下半季對狼堡直情恥辱性咁比人炒
如果唔係伊比斯域重傷分分鐘第二都冇埋
成季除左升梅拿上一隊同12-1士砵亭兩樣功績之外基本上都係柒到不得了

你都傻傻地 奇連士文 係邊個 我唸你都唔識

果幾年拜仁低潮 陣容根本唔勁。
歐洲都係二線左右。

起碼對上一季破德甲最少失球紀錄+拋離第2 10分

用兩個月時間執屎執到咁都已經勁啦
美中不足贏唔到比利時咋

比利時兩球就收手 仲想追多球

Yes

要搵個肯用新人嘅教練
特別係龍門位 直接提拔u23以下 有幾個高龍門

外圍賽最後一圈 total 10場
佢輸2場就比人炒左 仲要係輸比兩隊最強對手
之後個條友有成8場時間去撥亂反正都攞唔到第4

事前部署SS級

臨場D級

奇連士文個時隊德國反而似高普隊多仔

反而路維依家執到隊波成隊次貨疤咁淨識鳩猜

點解唔叫奴比度叔叔教?

唔知會唔會改踢法

疤攻唔入都唔會遠射

疤有美欺
德國?

比西野朗教埋亞州盃藍

睇翻西班牙，冇左沙維小白照踢tikitaka今界都踢到食晒屎啦

有小白

盲反會話無小花都無分別
但係唔係講緊小花個人
係講緊小花個角色一定要有人做

小白都唔算係主力啦

影帝之外出得最多差唔多係佢都唔係主力

砍掉重練黎講奇連士文世界級啦

06年個時德國個23人名單叫青春風暴，事關奇哥大膽用左好多新人，連籠門都由簡尼轉左由列文擔正

34歲仲要去到淘汰賽對俄羅斯先唔係正選?